加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

事緣：
蝗蟲係加拿大civic Center 升國旗

【Chinada】加拿大萬錦市議會堅持升中國國旗，與當地居民背道而馳

萬錦市政府一個委員會，以6票對5票，通過提交改變市政大樓外掛上其他國家國旗的動議，而動議已排期在周二（11日）在市議會進行最終投票表決。根據萬錦市第五區市議員Andrew Keyes在區內所做的調查，反對繼續舉辦升旗儀式的人高達87%，只有10%的人支持繼續舉辦升旗儀式。

經過6個鐘頭嘅辯論，最後5-8通過唔到，加拿大撚認住投no嘅議員

其中最正嘅係呢位叫Joe Li議員嘅言論，嘲笑香港示威者，而且同佢講人權佢冇興趣聽

仲好 升下旗又唔會對我地有咩影響
繼續比海外支那人搞大場鬧劇

大多數人反對都繼續升
反而令中國威脅論 更容易發酵

中國近十年呢種進攻性外效策略
只會自挖墳墓

WHO，國際刑警
呢堆部署左好耐的針 已經被習近平玩爛

87%反對都過到，佢個市議會係咩構造？

Made in Chi Na

幾年前好似有數據話Markham 93% 支那人 不意外

有45%華人包埋香港，台灣同中國。呢個動議有香港人提出

嗰度好多大陸人地產商起樓

加拿大政府做緊咩

Chinada
好啊做多啲7事
睇下你笑我地定我地笑你

美國當年應該要出兵統一加拿大
到時仲大過俄羅斯

舉報共諜？

係人哋國家掛中國國旗，真係發顛

民選出黎

唔好怪人地排華

下下去到人地國家, 攻塞自己果套落去

由得佢哋搞，中國越流氓、越霸道，先至越黑人憎

提動議有6票
正式投票得5票贊成， 果1票收撚左錢？

不愧為chinada
咁都可以容納埋呢啲垃圾

好呀
等世人認請呢班柒頭

Markam喺成個Toronto入面支那人同香港富二代比例最高嘅地區之一
成班不問世事onon99咁

最撚多廢老

變做中國殖民地算啦 咁鍾意奶共

係極多！

佢地日９日淨係識睇新時代（CCTVB係老細）
咁你明佢地會睇到乜

d移咗民嘅人 發現都避唔開支那侵略 會點諗

加速主義

俾著喺美帝 無可能發生

移民去民主國家支持獨裁

相由心生
一睇就知撚樣

幾時取代埋加拿大國旗

推上報

同香港一樣啫

有票投果班唔洗睇民意

唔係markham係真香港人局多

51st state咪得

呢班撚屌就係oversea打壓香港人移民計劃
請開黑工做壞市場
比你光復到香港 邊到搵咁多水魚做黑工

中國加拿大

Markham Richmond Hill Scarborough
全部都係華人

所以移民唔好為避中國人

國土可以直接connect 埋alaska

香港呢家俾人笑到仆晒街

中國殖民地係禁上下

未入已經估到係中國人啲姓氏

你話冇粵語娛樂節目睇都算啦
效法香港嗰套
一到新聞時間轉去Omni

光復香港 時代革命

淨係呢樣都可以證明開放移民會有乜嘢結果

真係唔明加拿大人有咩資格笑侵笑美國人，on99俾支那食撚咗都唔知咁

支那狗樣

垃圾華人剩係識走佬
由廣東走到香港，再由香港走到歐美，都係避唔到

奶共，收晒錢

腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦，一向得個講字同有陣錢腥味

中國一向都發顛

在加拿大嘅港人要更加團結⋯⋯中共渗透社區政圈是常事⋯⋯

推

呢個咪就係支那人 用人哋制度玩鳩人哋制度
試下喺中國境內掛其他國家旗 應該即刻槍斃

睇下支拿大咁撚樣 我係美國真係走夾唔抖啦
佢痴埋嚟都想叫佢企開d啦屌你老母

開放移民你都要保證到 佢係效忠自己國家同認同自己國家嗰一套㗎 冇掩雞籠咁乜撚都放曬入嚟 仲要畀佢哋聚居埋一齊整同溫層
咁呢世都冇可能認同到你呢個國家啦

一於做野
(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

支英美法俄
沒有Chinada
難怪
話說日落省現在如何
感染肺炎了嗎？

奧巴馬時期嘅美國同歐洲都做曬樣板畀你哋睇
冇邊境就冇國家可言

美國 攞槍

所以新加坡種族融合政策呢方面做得比較好嘅 人哋成四個種族撈埋一齊都可以 大家認自己做新加坡人

睇佢都就快死咁款

試過呀
不過個陣美國打唔贏
因為支拿大人奴性重
要效忠英國
DNA問題

好明顯間碟黎

重反俾加軍燒埋白宮

不過係將獨裁基因強加於所有新加坡人身上

拿 我只係講種族融合政策呢方面

Markham一早變咗支那城
仲有Thronhill都係

chinada名不虛傳